揀去台灣都好on9

講緊你呀望

係架，好過去澳門咁啦

好過返 支那國

送走D 垃圾，輸入低端垃圾

5個唔承認自己

9個on9係到發台灣夢